［28-11-2018］股市直擊+波神信眾區

個個贏到唔上水

去左牛熊post都唔開post

joeson

邊個開新acc係牛熊post狙擊人走sir咁痴線

請善用起底功能

叫SAITOASUKA果位

So many csl

反來囉

264樓上結咁痴線 又針得

都話唔想開post , R水吹都比狗咬

入人走我信

橙

自1998年成立強積金管理局及2000年實施強積金制度以來，當局一直未有向強積金受託人收費。由於積金局多年來持續虧損，政府正計劃向受託人徵收註冊年費，以支持該局的營運。消息指出，政府擬按受託人管理的資產規模收取0.05%註冊年費。截至今年9月底，強積金總資產8583.14億元，若以收取0.05%計算，每年涉及金額可達4.3億元。

按總資產規模收0.05%

政府向受託人徵收註冊年費的計劃引起業界極大迴響，認為徵費過高，又不准把成本轉嫁，擔心會影響受託人的財政狀況，此舉亦與當局希望隨強積金資產增加帶來規模效益致使可降低行政費用回饋計劃成員的目標，似有矛盾。消息指業界冀徵費比率訂於0.02%至0.03%的較低水平，並分階段實施。

據了解，政府向受託人徵收註冊年費，必須先行修訂相關法例，料最快要2020年或2021年才實行。

積金局截至今年3月的年度錄得2.49億元虧損，為連續第8年見紅，主要是入不敷支，若政府落實徵費，一年收取逾4億元，可即時扭虧為盈。

保險業界立法會議員陳健波表示，從業界收集的意見認為，徵收費用金額龐大，不准業界把成本轉嫁實屬不合理，而且強積金資產隨着持續供款而擴大，受託人徵費將不斷上升。

再者，當局不時強調強積金資產規模增加帶來的成本效益，可推動業界減價，現在卻提出徵費，與此目標自相矛盾。有業界更質疑，積金局應控制本身架構及開支，擔心若持續出現赤字，將不斷加徵收費。

業界轟與減價目標矛盾

陳健波指出，若政府決定向受託人徵收註冊年費，業界希望能分階段進行。政府稍後就此議題向立法會財經事務委員會講解時，他會反映業界意見，並要求積金局把每年的開支預算提交立法會審閱，確保其資金運用適當。

積金局回應稱，是否向受託人徵收註冊年費以支持該局履行其職能，是政府的決定。自強積金制度成立至今，該局主要以政府於1998年一筆過撥出的50億元非經常性補助金的投資收益作營運經費。政府原先估計有關資金僅足以支持積金局10年運作，該局至今運作20年，一直嚴守財務紀律，奉行審慎理財原則，努力控制開支，即使過去數年推出包括僱員自選安排及預設投資策略等措施，局方期間仍在精簡人手，8年以來刪減員工數目12%。該局會繼續審慎理財，務求運作上更具成本效益。

有強積金業界人士表示，明白監管機構要自負盈虧，有需要時向受監管的機構徵費，但強調做法必須公平，積金局向受託人徵費，卻不向計劃成員收費，且不准受託人把成本轉嫁，又希望業界不斷減價，還推出多項措施要業界配合，若情況持續，將難以經營下去。

人地有人信G20會有好結果
會唔會太天真

合法掠水

國貨

磨

動力飛鷹

回番去263先啦

上機 落機倒跌好冇

去囡行FAT FAT LA...

紅葉

Win dou go trip

咦我都就去喎
下下星期去京都

no bad news = good news

shoe dou要走佬...

買唔到蘋果日報

由頭到尾都係雞同鴨講 點都唔似傾得成

係咁升呀

所以先唔明升乜

應承左 共產黨實亡黨
Trump又唔會妥協

支那人準備食草

又捱多個月，可以找Black Friday 條數了

Mr sir new update

我尋日去咗睇紅葉 未係好紅

WA UFFL

前幾日上高尾山 都係得少部分轉左紅色

升太快....慢慢來pls...

Gor gor dou go trip me is zero

太早喇.....過多一個星期先最靚.....
帶定大相機........

咪又係比狗咬

......me poor lun......
等開下月ing

人怕出名....

Today 0600 going buy = 任買

我諗諗下... 十一月先低後高都叫錯？

認真你便輸了....佢話你果啲似係怨婦式發爛渣....無乜point可言

可能呢d位開咗好倉

都係你錯 攪到我係呢d位開倉

梳

仲係咪bull trap機會大

volume start increase

if have position maybe set today afternoon or tmr better , SP should earn a lot already

牛熊fighters不嬲都cls

各施各法 羸到錢就得
但諗都唔諗就買落去個D呢

rb gg

11月唔是開左575咩

大倉60,575
50係後尾加

針得 京都無ifc去邊針好

清水寺

嵐山

肥JAI禾DLLM

爆升點算

京都塔啦 近

清水舞台啦

夾到上天花板

佢老闆266都穿埋

sklm

仲未put得

收手去完trip先睇啦

排下國貨651先....有就守35....

Strong follow

一個多月後科勞

頭先有650果陣走撚左去爆石.....今朝上穿590打左次止蝕.....呢幾日穿應該都係慢慢陰上去穿680.....到最後450玩左成個月

期結返450ho ng ho

3 DIM!!

4dim la ching

係日本轉豬人都精神啲

Ching ho inch

又係日本撚鳩我地

個個都去trip....得我留係香港on999999

開心幾日返香港跑數啦 輸爆廠

yau guts go 320 today

dim go ar... tla...

26 定27呀

ng go dim s ar....

YES.......WANT S 388...

wa diu 315.8

其實941都幾撚犀利下.......

過左聽晚9點我就有彈藥

CHOW DOU 雷塞 DIM JOE

隻鷹慘到

弛曜風

幫安國倫籌旗

咁快爆......睇D閘完全唔係短途馬